紅色警報：「有組織帶緊風向」

有人帶風向
破壞商店，仲有人話爆銀行拎埋錢
見唔少P牌五毛推
對準政權=中資鋪？
對準政權唔係政總，中聯辦咩？
幾時變左鋪頭
基本上你唔爆鋪，行街佢都係做唔都生意，一樣係等執笠
咁做黎 做多 有咩用
唔係左膠，但要有成效

政總，中聯辦仲攻得入我真心俾個服字你

將來經濟死硬 爆鋪 亦會減少支持者

中資鋪係中共收人來源喎
咁重唔係對準政權?

唱今天我就會自動執笠 唔好搞了

push

中資全部有黨委 你話呢

係屋企訓教就可以推翻政權架啦，btw 3毛 blocked

你覺得唔係對準政權，只係你睇唔到中聯辦係香港嘅經濟操控啫

你爆到櫃員機 唔代表可以爆到入個個夾萬錢箱

爆入銀行攞錢嘅一定係鬼
邊個攞錢就打到佢仆街
至於中資店、美心
出賣香港人要還㗎

爆支那銀行可以 但唔好拎錢

全部都可以

樓主先係帶風向
你日日搞同一個位，對方好易守
要攻其不備

根本就唔洗理啲爆鋪post
講正經野啦
今次明眼人都睇得出五毛係做晒正反兩邊咁就引到一班真心膠出黎分化

好認真 你爆銀行 我同你講風險好大，個個都話唔偷錢，屌你有隻鬼係度偷錢咁點搞呀 同樣道理福建360都會有鬼，所以唔該聰明嘅連登人醒小小

你爆完又唔撚講重點 除左我地邊撚個會知呀

反爆鋪就比人話五毛 民意撚
但支持爆鋪果d又話唔好搶，因為會比人話。我分唔清爆鋪派係咪重視民意。如果係唔重視民意反正不割咁就唔該搶埋，你起麻有錢去買gear又好 星火又好。如果係重視民意唔該唔好再話連登反對者為五毛民意撚。

中資全部大陸佬落黎洗錢

有低風險唔做搵命博 你可以試下既